「大話AV女」Chili 麥紫莉轉行做文職 月入數千捱麵包做午餐

最近有港女被《蘋果》踢爆做「約飯妹」、「飯腳妹」呃男仔上指定Cafe食飯，成為城中熱話。其實呢個世界騙局何其多，去年7月娛樂圈都有一單，聲稱會赴日本拍AV嘅港女麥紫莉(Chili)傷盡唔少宅男心，話拍又唔拍，最後自我引爆炸彈，承認全部都係一個大話，係同經理人公司夾計嘅一場戲，目的只為提升知名度。

事隔一年零三個月，Chili已近乎絕跡娛樂圈。日前下午一點左右，記者喺觀塘巧明街見到Chili一個人行街，化淡妝嘅Chili着住一件黑色有帽衫襯牛仔褲，完全遮掩35G嘅豐滿身材，冇人認得都好正常。Chili邊行邊講電話，全程帶笑傾得好開心，去到附近快餐店望咗幾眼，唔知係咪見午飯時間太多人，佢最後決定離開到便利店夾麵包，但就冇買飲品，俾完錢之後就行返去巧明街方向，上咗一棟工業大廈。

《蘋果》昨日致電Chili，佢承認生活逼人，現在已轉行做文職。Chili話：「係呀，做文職，打吓字咁，但都係partime，因為之前有經理人合約，怕難請假，但啱啱和平解約。」問到係咪生活艱難？佢話：「其實都係，大家知我屋企環境，無奈要向現實低頭，要搵嘢做。」有冇人認得，搞到難搵工？佢話：「都有，之前做嗰間公司多年青人，佢哋都留意到呢樣嘢(AV騙局)，返工會有說話聽。依家轉咗呢份工就好啲，返咗兩個月。」

見Chili好慳家，午餐只係食麵包，佢解釋：「收入唔高，幾千蚊(一個月)，環境又唔係太好就慳得就慳囉。」有冇諗住做返娛樂圈？佢話：「都有，但覺得要自己ready咗先，簽公司首要係雙方都唔可以講大話。」

圖呢

誠信破產都有人請

我覺得依篇野都流流地

又隔一排無人理又博上報

文職幾千蚊個月講撚笑咩

part time呀

整個cloud funding完成av夢啦

係樣衰嘅，但係對奶真係有排玩

由頭到尾唔知做乜鳩
AV又冇拍，得閒9up下見報又揾唔到錢

發明星夢而畀人利用左

其實點解咁笨，既然當初因為話拍AV而都有人識下，咁真係去拍咪上到位囉。

想call佢 唔知幾錢Q

好心佢老味 腳踏實地做人 算把啦
仲諗入娛樂圈 你入去都係比人哄比人屌比人玩個批JA
想上位 發你個大夢啦

正正經經做隻雞咪算

咁x樣衰，東京_ 都唔駛佢拍啦！

趁後生，不如去做1樓1好過
我諗點都唔止幾千蚊一個月

幾千蚊

中午去得便利店買麵包都唔慌窮啦
佢買一個夠我買3個啦屌

所以人真係要有兩手準備，隨時準備另一條路，佢應該冇諗過自己入娛樂圈會失敗

肥板西童

生活迫人,
但番PART TIME?
明啦, PART TIME拎黎過日神,
平時接客
分分鐘有鐘過連登仔

做雞又話人臭雞
唔做又叫人做雞

咁大波，叫價可以高啲嘅，除非老細係女人

點解啲記者會係條街認出佢
我連個名都唔記得

如果當時去拍av 依家大把job接

幾千蚊Q

人形豬

我覺得佢好撚正喎 G級
如果佢出黎做我肯定去幫襯
個樣都唔係話太差姐 化下妝都OK

拍一套就收山囉又上到位又有話題

又做新聞

搵老細？

呢啲樣成街都係喎
真係咁易認？

咪撚講笑啦 我就唔信你無接客喇

Sadly too many girls in Hong Kong have over confident in themselves and thought they can be in entertainment business...

1樓1, let's assume 10 customers per day, $500 per customer = $5,000 / day
Each month only work for 20 days = $5,000 x 20
= $100,000
Less: rent $10,000
Less: condom & towel expenses etc. $5,000
Monthly income: $85,000
End.

佢對腳大饑荒嗰陣時夠一家四口食兩三個月

咁係佢自己話要做

做雞先係正職喎

送上門都唔屌

冇人想知
唔好又少新聞

Po返viu打拳果啲素顏相再講

炒

唔做雞都算係咁 咁既身型1 2千 都有人要既

仲諗住有OL圖睇
點知乜都無
屌

Bitch

連登仔立於不敗之地

electricity, water supply, 24/7 CCTV System?

講真 好想用佢對波玩洗臉奶 再夾住我條撚乳交

你屌閪會落咗妝先屌？

係屋企又咪比條仔當狗咁屌 仲要無錢

你會要佢落咗先屌 咁好多女明星都唔掂啦

相信佢無聽過狼來了嘅故事

正撚到仆街，出黎做，我排通宵都排呀！

吹大d

你屌飽佢啦

難怪香港地有塊閪就打橫行，樣衰過豬閪但化個妝就有大把人狗衝

呢單嘢又係一個局 ？
我就唔想再信呢啲人
當初滿心歡喜，諗住香港終於有自己嘅AV女優
諗住你幾差都買嚟支持

老實講 佢唔減屌唔落

毒撚都呃真係賤過做雞

可能冇人認得係佢

見到佢個樣會諗起欣宜，why

比幾千你做埋男主角都得架

執柒咗啦

我屌呀

Your calculation is goodest bro!

咪同我爭

波大無腦

其實唔使話專登走去日本拍
喺呢個咁保守嘅香港拍下啲剝下衫露下點，類似日本av女優拍嘅iv，已經好震撼

其實我都幾唔明點解香港仲未有人食呢條水
搵啲靚靚哋肯剝嘅都大把市場啦，做第一個真正性女，一嘢踢走晒而家嗰班掛羊頭賣狗肉

講真佢一定唔只，副計咁正
大把麻甩佬鍾意呢啲，係連登仔唔識

淨係對波都有排玩啦

我都覺得好正喎

睇佢都係諗住用拍av做gimmick
想搵人包養 點知個樣柒得濟 無客仔

佢副計咁撚淫
又大波 一定好好砌
樓上成班話人個樣唔掂
佢呢d稍為化下妝已經忍到d男人扯撚晒啦
有得屌一定幾錢都屌 要無限中出

想洗底就真

大把人埋單啦，就算你地唔狙擊佢
佢遲早都唔使食麵包

你望下主流就係金鐘m記樣、窮酸身家
所有呢個range 嘅，網上兇狠，身體最誠實

理得佢講唔講大話 正就得

要支持佢

唔quote 相

樓上打拳果個邊位？

不如拍下港產三級片啦

對上一套已經係同班同學定鴨王？

有人包過你唔知姐
嗰排淨係晚晚接job都夠上車

佢本身做保險

好想砌佢

登網，報紙唔駛錢呀？

因為全部都係雞